毒J求意見

俾大家揀黎做拍攝工具，各位會點揀
1.單反
2.即影即有
3.手機
4.你老X，那有錢